成班人玩mon hunt搞到死ser

你班友仔搞到攬炒
開心啦

玩得番未
我想繼續玩unchar啫
Save連psn 咁就hi埋一份

好唔開心

上得番了

到咗兩點
小朋友再唔瞓會俾媽咪鬧

收嗲啦 今日聽日都唔駛返學
阿媽話比我玩耐啲

今個禮拜唔駛 但要做週記